最近有咩煩惱 睇下幫唔幫到你

送首歌你聽下

多謝你 一齊加油！

不妨講下

搵唔到工 覺得自己係零

唔好咁灰住
等唔等錢洗？搵下pt做住先？

借個位放負
其實我真係已經放低咗你㗎啦
不過關於你好多嘢我都仲唔會忘記
你就嚟生日啦
不過佢應該會好好準備你嘅生日？
好似我以前咁
感覺上陪左你咁耐
終於有一年生日唔再需要我啦
點都有少少唔開心嘅
我都唔打算同你講生日快樂啦
我諗你都唔介意我唔講 亦都唔需要我講
始終咁相愛過
其實我都仲係好怕再同你接觸或者有聯繫
我好難得已經唔會再因為你嘅嘢有太大情緒變化
我好難得走到今日
我諗我哋呢一世都真係唔好再有任何聯繫啦
咁對我哋都係最好
廢嗡左咁多，
都係要講返句
生日快樂啊，曾經最親密最愛嘅大笨柒

欣賞你嘅深情
無論如何都要愛自己

多謝你啊絲打
會繼續愛自己保護自己
所以今次知道如果揾佢講呢句生日快樂
痛苦嘅只會得自己
要保護返自己個心 寧願係到講完就算
多謝你聽我呻

今年甩拖

心儀一個女仔又唔會追到 要慢慢放低

覺得一個人太空虛 成日都唔開心

如果時間可以停低 唔洗再面對任何事就好

返緊Pt 都夠洗 但身邊嘅人會有好多嘢講 屋企又講好多嘢
講到我都覺得好廢

做左18年人
一日都冇開心過
係咪一世都要咁過

點解呀？
家庭壓力？

我都想放放負
今年既聖誕節將會同往年既唔一樣喇....
你有你自己過，我有我自己過
上年你送比我件Hoodie我都仲有著
你上年仲話會買番件情侶裝架
不過都已經冇呢個機會啦
雖然我已經唔係你身邊
不過你都要記得唔好比咁大壓力自己
雖然我已經冇權利去關心你，比鼓勵你
不過我都希望你轉到去你心儀既大學
雖然係難 不過盡咗力就得㗎啦
你可能已經move on左
不過由得我自己喺度逗留多陣先啦
適當嘅時候我就會move on 架啦
我愛你呀豬豬

好羨慕其他人可以係正常既家庭環境長大
因為原生家庭令我性格有缺憾
已經盡量扮到正常人咁
有諗過入精神病院 覺得嗰度先適合我